[早洩死全家]入黎Fing個Jer先

[black] [/black]

你個名

sor9 我冇j用

好不雅

食屎啦林早洩

I